《願榮光歸香港》好難唱

尾二嗰句 :[祈求民主與自由]
A4好高音一唱就走音

低八度囉

渣ga

音域呢啲嘢天生ga
我都唔想

低八度唱把聲好沉 唱唔響

唔洗成首低八度
去到同行兒女哩句先

我都係

多人一齊唱未做和音囉

其實海闊天空都好難唱

好想唱到原key

身邊冇朋友係真係唱到原key
除咗女仔之外

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

其實成首歌低八度先啱人類正常音域

海闊天空仲難唱啦

走音都冇所謂啦...最緊要係唱果個精神

真,其實小弟自己本身有學唱vocal, 但係嗰個高音位要練好耐先有可能唱到

美國國歌仲難啦

屌有男有女聲架嗎 大佬

其實原作好似講咗要低八度唱

唱和音囉

有冇教學

頭幾句落到G2
之後號角聲一下上一個八度
G2仲可以低八度咁勁

輕鬆

我好妒忌

幫手推到有音樂老師入嚟

我反而覺得主歌太低

伸利：會走音

其實讀出黎都無人會笑你

我唱親都喊到走曬音

明顯難唱好多十幾年前狀態好仲可以唱到原key，而家要低2度

夾band emo仔表示吶喊聲粒C5輕鬆上

首首國歌係咁高音嫁啦 btw光復後呢首如果成為國歌

將會係全世界第一首廣東話國歌（可能亦係唯一一首）

升唔到Key既絲

天生定係後天訓練上去?

唔好再提佢喇好嘛 好多人有今天我恐懼症 包括我

要有bass 先震

bridge個五連音好難唱
大合唱實甩

國歌黎講無人夠中華民國國歌難唱

好老實同你講 音域唔係天生

利申：練咗幾年A4變D4

黎明來到 永遠入唔到

成首入 黎明來到 一定甩

勁

放心 走晒音都無人笑你

句號角聲我唔夠膽大聲唱 100%出事

我都覺 好高音 不過我愛爆首歌

國歌通常都難唱啲

三粒字都唔算高key wor

本身真音奶力上到D#5，後天跟某band vocal加自己練到mixed voice真音質感上到G5，練mixed係可以上B4以上最穩定嘅方法，瞓醒都唱到B4-G5，利甲唱開one ok rock，gun n roses d歌

唔好怕醜
大聲唱多幾次就唱到
我就是成功的例子

號角聲

應該話我本身唱歌係災難級

有冇手足可以話俾我聽 首歌本身出自邊到

真 每次唱到啲難嘅位就會好多人收皮唔唱
結果我就會為咗lead翻住而大大聲嗌住唱
跟住就會頻臨走音 但係如果大家一齊唱就唔會咁啦
就算走音都係一齊走

這是一個錯中點的post, 再討論有負義士

唔係巴打自己作㗎咩

其實冇所謂，美國國歌都大把人唱到走音

號角聲先難唱

女仔唱仲高難度
最後個段verse勁高音
首歌個range好大

第一次因爲聽到走音唔係笑

冷氣軍師表示聽live音準好過今天我同哈利路亞好多

做口形

頭先現場聽, 高音位就全場靜曬

《我願榮光歸香港》太難唱？我諗咗個辦法

我一開完post就見到你個post
比啲意見

好多謝你呀 爸打

合唱時唔覺既

試過叫口號叫足成晚聲都沙埋
然後句句都走音

黎明來到 好難入

渣ha

準備同美國國歌鬥難唱so sad

輕輕鬆鬆

+1
A4中音區黎，輕鬆C5

香港人，你哋好撚正呀

試下唱 民"姐"與自由 會易的，如果成功用相同感覺唱番"主"

講真我自己都唱唔到原版 個個eason 咩

少少意見希望幫到大家，始終呢啲歌越易唱越好

因為A4已經過咗男仔既換聲點，必須混聲去唱。
香港人比K歌殘害太耐，普遍對音域冇咩概念。

點解無人講

在晚星墜落徬徨午夜 好低音

練多啲
俾個一小時version 你練

錄出黎聽過

號角聲難唱啲
次次聲完走完音下一句就唔夠氣接唔切

係 而且好睇狀態，我一攰同病啲混音就唔見曬

音域太闊 前面好低音

唔駛介意，有心想練好係好事，但係唱得好唔好聽都唔影響內心既愛港心！

副歌A4其實都係蜻蜓點水掂一下，唔算難
主歌A2，我平時講野都A2。

練歌啦 香港人 聽下外國歌手

叫口號我就大聲 講到唱歌 自己知自己事

事實係
最高個音去到F
我唱開bass會好辛苦

號角聲仲難

我音域都好窄，但都唱到上去

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅
高音到吓吓假音唱到弱智咁

用個心唱點都好聽

你係巴定絲？正常男聲就算好沉都應該勉強唱到C，反而C係好多女聲既換聲點

深表認同

我第一句已經太低音唱唔到

美國國歌都難唱 唔緊要啦

半場唱到喊左

肯定難過美國國歌

巴
一係低左好多 一係好似扯蝦咁

成日唱歌做乜鳩？雨革個時未唱夠？無咩事就唔好出黎唱歌散啦。諗下行動好過，日日都出黎會浪費好多精神時間，你要知道雨革就係太密先會越黎越少人

試下唔好唱主, 唱豬, 易d架, 聽唔出架

休息一次又唔得咩。。。下下都精神崩緊 邊個都死啦 你有精神味你去做文宣囉 出去唱歌既都只係揾個方式都放鬆啫 你係超人 我唔係呀 高手

我都覺某段好高音
某段又好快
好難唱啊！

Bass 需要你

有無人可以出choir譜

我會低返八度
廢事走音

我係絲都覺得嗰句真係有啲難唱
隨時斷氣咁款

原創

號 角 聲先難唱！！！！
好高音

Thomas 原創

美國國歌直頭跟唔到beat

唱唔上去，再唔係嘅話會走音

我到個個位要自動降key

堅難，A係Tenor 音域，但唔咁唱又冇咁好聽

我係唱唔到
號 角 聲

Agree

其實有得練
加油

去黃大仙一齊瘋狂練歌 街坊已經熟撚晒歌詞

Same

其實唔難

淨係假音上到
唔用真音唱聽落好唔硬淨

渣ga!!

同意
捍自由來齊集這裡來全力抗對
勇氣智慧也永不滅又係好難跟
個個唱到甩甩咳咳

第三段「捍自由 來齊集這裡 來全力抗對」
好多人唱得好快，結果就好易甩咗

其實唱唔到可以唱另一個音和
民主係do la
如果要和最簡單可以唱fa
民主 do fa

我覺得歌名先難讀

推

同意，首歌音域太闊
闊到離晒譜
黎明來到 要低八度
希望作曲人留意下

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

scream 啦

你確定係所謂真音
美國學聲樂話男人chest Voice正常去到e4就會mixed

求先散場同行巴打都上唔到高音唱多幾次就啦做和音都好既

Live咁啱唱緊呢度
又真係甩甩咳咳

重點唔係好聽, 係大聲!

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

全民練mixed voice
基本上除咗Bass
Tenor baritone都應該上到

唱歌唔算太差好同意啊

一樣做法 永不滅~~ 之後即刻低返

五音不全點算

係！
千其唔好怕自己唱得唔好而唔敢唱
我哋係愛呢首歌而唱
所以唔需要介意別人點睇你
亦無人會介意你唱得好唔好！

啱呀 仲難唱

個歌名真係太耶撚

叫完口號把聲拆哂仲難上 比隔離絲打聽到偷笑

男仔黎講係難唱，呢個位真音唱又太高，混聲唱就太低，好似海闊天空也會怕有一天會跌「倒」既「倒」字咁，係最難唱，冇練開既低八度唱係最穩陣

明

就係好似10點鳩嗌一樣, 造成習慣.團結意志
你一樣可以推行動POST,無衝突.
總比齋圍狗屋鬧黑社會,還眼有用啦.

捍自由 來齊集這裏都成日聽到人甩beat

其實係個"主"音高d姐
其他都常見音域
唱少1個字

真係唔得就低8度

首歌既旋律都耶撚FEEL啦
但有乜所謂, sing hallelujah to the lord 一樣有佢作用.

成首歌唔係一樣速度
好多人都甩

係咪要開發新職業

指揮師

應該係女仔先覺得號角聲難 a3低返8度

男仔應該係a3 民主果句

其實係要一守好聽又易唱
旋律簡單,歌詞簡單直白
首歌唔洗好長
容易自動腦內播歌
去打社區戰線
周圍係咁播去洗腦

笑下有咩所謂大家同行人

儘力唱就得，唔會有人笑

真

好難聽就真

在遠處吹來 號 角 「聲」 C#5

頭先係大球場
目測99.9%嘅人唱唔到

全首歌最難係呢句
"勇氣 智慧 也 永不滅"
好翹口，發現今晚好多人都跟唔到呢度

頂住先希望遲啲有首好啲嘅

我都有

有冇成首歌既key參考下

唱到果句咪嘴
做口型

呢句連落去先真係難唱！

捍自由個段

個主字

得罪講句, 香港人唱數碼暴龍唱得最好
太空館果晚勁撚有Feel

遇怪魔我即刻變大個
遇見高手痛快得多

我都有，一聽到就好驚會輸

同感
會越唱越高音
之後黎明來到就收唔番

清有無入球場睇過波? 知唔知人係點噓

真音可以輕鬆d4😅
係咪人類黎

練多啲啦屌
唱幾廿萬次
你都可以張敬軒腔唱出黎

只可惜而家係晚晚都圍人唱呢

*d5

其實啲詞唔押韻 所以好難記同難唱
不如執執佢先

黎明來到要低返音

各位巴絲11/9 9pm 一齊去沙田新城市練歌喇喂
利申高音上唔到

一聽就PTSD發作

所以好多時得領唱者唱，其他人手放心口肅立

唔會係所謂嘅真音啦
Mixed左唔知姐
除非你話你係張雨生果類特殊人類

今日見到有人圍狗車果時唱國歌，我覺得國歌的確係可以團結到自己友，不過係又唱唔係又唱同班蝗係唔係都唱義勇軍無分別，建議團狗都係唱返有班警察好d，比較對題，唔好係唔係都同一招

練多啲

yes

唱呢兩句就嚟唱到斷氣成日偷偷地唔唱號角聲等之後有氣唱

咁本來個個定義啱同，但當時我嘅定義係全chest，因為我之後唱mixed都幾肯定個陣唔係mixed，不過呢d名詞個個指嘅未必一樣

我覺得美國國歌易唱啲

琴晚訓訓下都夢到呢隻歌要起身播
今日loop 咗幾十次

但係你練幾年先有人地一開波就有
最慘係普通人一定覺得高音係勁過低音

呢個位太急，又唔易機，少幾隻字啲人容易跟

可以用假音唱不過真聲夠激昂好正

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

用喉嚨 流行唱法

如果要做國歌首野真係要改改佢

不過短期內唱住先都無壞

Mixed都得靚既d5都好難
仲要全真音
已經係世界級歌手

唔係C5咋咩

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

和理非出場啦

我第一次睇譜，都未唱過，就心諗：
屌咁高音

呢個真

腥 咁渣ga

根本就冇可能全真音
Mixed咗唔知姐

d5都幾肯定係mixed

915 915 915

真心，首歌唔夠激昂

練多d啦，第日國歌
我一唱就想喊

粗粗地用住先啦 希望可以幫到你

Dse中學雞快啲入嚟！ 聆聽係你地優勢嚟架！

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

個三連音都難搞

主

係好多時播碟 領唱者做口型 其他人手放心口肅立

Practice makes perfect

學譚詠撚，一到高音位就俾個咪d fans

仲有抺不走

你應d5#之後個d係headvoice黎
出力唱個d係mixed
輕鬆唱既全部真音黎

讀出嚟都得
加油！

我mixed上到G5之後先head head到E6

次次唱到「號！角！聲！」個聲字一定會走音

光復香港 小心狗狗

功
但唔太信
Head voice E6?!

係難聽

*勁

C#6後有斷層之後E6

好難記又好難入岩音

但係首歌好感動，每次上唱都會眼濕濕

我都想學mixed

Whistle我信
Head voice....

想比巴打教
我平時唱mixed 上到Bb4就上唔到

照唱有咩所謂？

利申：技安

我head voice上到F#6?

你應該唱到opera 2?

我以為得自己一個係咁
呢兩段全假音唱到好辛苦

咁計head到C#6

F#6?

男女？

第三段一快就好易甩

我覺得我哋對唱歌名詞嘅定義同呢位巴打有啲唔同

唔緊要
都好勁

mixed應該愈低愈難

其實好想知道咩係mixed
上網搵日搵唔到啲mix voice例子

可能現場唱得太激動 升咗半度掛

咁我哋對mixed嘅定義應該爭好遠

號角聲！

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

我都覺好難唱 所以我讀出黎

唱到但我好少唱head d聲唔靚，最常用B4-D5音域，唱emo rock多

即係你兩條聲帶都有用到
發聲嘅時候個resonance會feel到胸腔同頭裏面都有震動

海豚音

聽acdc嘅back in black成首

調音師 黎幫我調吓音先唔該 壞壞地

下

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

有冇片牙SoundCloud 嗰啲
唱唔到高音

唔止啦
已經係海豚音再高3，4度

完全一樣，2條聲帶一齊用

絲

呢首定星條旗歌難唱

調你個音

令港人團結,令港人對「國歌」有幻想
之後就會對「國」有幻想
之後就...

tg？

唱唔到咪對口型囉，屌！

你嗰種Mix應該係head dominant
我講嗰種Max係chest dominant同head dominant都計
如果係chest dominant 嘅話男人D4開始已經可以輕鬆用

練最多個排上到G6

D4-e5應該極限
再上一定head

hahasingla

Yup

我都算係活躍和理非，支持勇武，間中support文宣，但你地洗板咁推呢首歌真係令本身唔鍾意嘅人連運動都唔想出，咁點團結到人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

係咪可以add你黎聽下

okok say hi

用丹田氣谷行腹肌唱

Added

去到呢句低八度唱 你覺得轉得太快唱唔到
咁你依句咪唱細聲啲

大合唱走音咪走囉
你號角聲咪入錯就得，唱早左好覺

你搞緊革命呀大佬，個高音要爆上去先夠做，你估唱k咩

我見到既人今晚好多人特登出去為左唱首歌
點樣團結唔到人呢?
更何況你唔鍾意都唔緊要,冇一樣嘢係所有人都鍾意,如果唔係就唔使不斷講兄弟爬山啦,就係因為大家諗法唔同所以先兄弟爬山呀麻,如果個個諗法一樣先可以出黎,就唔使日日係度叫不指責不割蓆啦?
即係咁, 就算美國國歌都係有美國人唔認同,覺得難唱(唔係我吹,你自己睇下youtube,好多人講呢首野根本唔係for普通人唱)
但係美國人都唔會因為唔鍾意自己首國歌,而認為自己唔係美國人,甚至打仗果時唔保衛自己國家架麻?

香港城邦歌正好多喎

唔鐘意既人唔出都罷啦on9

我通常係由「號角聲」之後，由「捍自由」開始降key唱 利申絲，想全首真音唱

我係冇氣

最難係號角聲完立即接下句，次次都好多人飛左呢句

合唱B段個個甩唒

咩叫唔鍾意首歌所以運動唔想出？
出黎抗爭係講緊鍾唔鍾意首歌？ 而唔係警暴 政治腐敗？

咪就係
黑歷史黎

琴譜都有寫

好勁
應該係海豚轉世

參考下

《我願榮光歸香港》太難唱？我諗咗個辦法

Major 3rd or 6th掛

練極都唱唔到號角聲

最尾一段高過頭兩段唔知幾多個key

難唱先更加要唱
美國國歌跨越12個全音
Whitney Houston唱嘅時侯先個個美國佬感動到喊撚晒燃點起愛國情緒
難唱先做到呢種感情

因為一首歌
令唔鍾意嘅人連運動都唔想出

你既信念都幾強

其實可以編男女二部，互補個音域

唔係玩玩下咁唱就得
同埋唱之外一直有做抗爭

其實首歌前兩段A都係低音，最後一段就高左八度。聽左好多個現場版，有D起高左Key，有D一開始就高八度，咁係難上加難....

次次唱到"主"就走音

今天我～

國歌句 號角聲 唱唔到
成段要低八度

利申絲

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

號角聲 重難！

忍唔住笑咗

來全程gogogogogo

但嗰句係最touching.....個人而言

捍自由之後個十個字，次次睇live都唔齊

號角聲同之後成句都拉唔到上去

號角聲之後好多人跟唔到

Agger

From Vox

美帝國歌一樣咁難唱

Exac7ly
絲表示一到依度要自動解8度唱

理得你走音咩
有心就得啦

聽晚9點荃廣要人! 願榮光歸香港

好似細個唱校歌咁
你都唔會唱啱音啦
最重要係種精神呀

唔使怕走音
日日成班基督徒唱教會歌唱到走晒音
但人地一樣唔怕羞越唱越大聲

呢樣真係好多人要學習嘅嘢嚟

號角聲搞唔掂

咁先好聽呀
罰你早午晚各唱一次，唔流眼淚唔合格

好易唱

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

號角聲轉下一句先難呀屌
改改佢啦

渣咖

號角聲 好攞命

美國國歌係難在唔知d歌詞幾時連音幾時獨立一個音

我改了些， 希望再順口一點，..

何以 這土地 淚再流
何以 令我們 亦憤恨
昂首（攜手） 向前行 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 而步履聲 （而哭泣聲） 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 遠處 天邊 吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 永遠 不滅

明夷來到 要光復 這香港
同行同濟 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

每次唱到「號角聲」都會走音

渣架

建議由「捍自由」開始唱低8度

話明國歌緊係要男女合作一齊合唱架拉
號角聲 成日變左尖叫咁

通常呢類歌都係走住音唱

法國有好多人低估左首歌
次次都原key入
跟住到chorus走音
人鏈嗰日就係咁

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

903睛朗播緊

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

呢句成日唔夠氣

其實呢度可以早些停，人多okay架！
跟住果句要一條氣唱晒呀！
岩時間唱好重要
次次亂都係呢句

假音... 唱到第二段黎個假音...

要mark 定啲吸氣位先夠氣唱晒成句

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 永遠 不滅

或者可以分男聲女聲
男聲唱勇氣，係智慧度吸氣
女聲唱智慧，係勇氣度吸氣

你呢d人咪同中共一撚樣，人地反對你就唔駛支持都罷，學咩人講民主自由。第日比你揸旗你都係同習總無撚分別嫁

號角聲先最難唱

本身唱到 尋晚嗌完號角聲開始狂走音

你地個信念真係好強呀，成個連登十個post有幾個都係國歌，又迫人背又日日叫人唱。我就真係無你地咁專制嘅，講左各有各做又迫人背左佢。

隻歌拍子都有Ｄ難捉
歌詞好密果段同黎明來了個３連線

你都on9,我冇逼其他人同意

祈求民主與自由萬世都不朽

same

尾二嗰段民主個主字真係出撚晒事

唱好佢

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

我連何以個以都過唔到

你話唔認同首歌唔出黎都罷咪即係反對你鍾意既野個d人唔可以企係同一邊囉，講完又話自己無逼人同意，其實唔理解咩叫民主自由，就算啦。人地唔鍾意首歌你都話「唔鍾意嘅人唔出都罷啦on9」咪即係唔想聽反對聲音囉，共產黨

咁你作一首大家都鍾意嫁囉

五音不全
淨係識讀書咁唱

有幾粒唔岩音定唔壓韻搞到唔係幾舒服

down咗個mp3，set一首黎loop
塔車唔想督手機就瞓住咁播

唱唔到
我無資格做香港國既人民

叫人編個四部版😂男女高低一齊唱choir😂

又唔係話唔好
不過唔係一聽就入腦囉

硬係覺得個有幾句歌詞唔岩音同埋意思怪例如
何以這恐懼抹不走 : 感覺好負面
... 這裡... 香港 :
迷霧裡最遠處吹來號角聲 : 哪來的號角聲

不過成功令禁多人一齊唱
創作單位係勁既

咩Apps

利：
紅字女range唱
藍字要降返男range
因為「祈求 民主與自由」 個「主」係A
假音都上唔到

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

走音都唔割

最難一定係尾段 民主個主字

一開頭係,之後厭唔夠激上左去

我覺得最難係副歌

悍自由 來齊集這裏 來全力抗對 勇氣 智慧 也永 不滅

唱到來全力已經冇哂氣，好佩服d一口氣唱哂嘅人

btw﹐目前最鍾意呢首歌同d詞

key 上唔到就盡量放大個口腔去唱，就好似打喊露咁嘅口型，咬字可能會唔正，但起碼唔會走音

勇氣前可透氣
但如果要務求一口氣就很難

覺得自己唱得好好聽
但係朋友話我一個音讀緊歌詞